全盛時期既Isco級數上同沙維比較算唔算同Level?

沙維癲峰既傳控真係屈機，Isco全盛同沙維比較算唔算同level?

無。

除左扭波好d有咩比得上沙維

大局觀 控制節奏 差好遠

伊斯高有呢個水平就唔會冇得踢啦

講緊全盛

全勝有沙維個水平而家會唔會冇得踢啊？沙維喺巴塞最後一季都仲穩定後備出黎踢喎

師兄講得好

咪25啦
我反伊都睇唔過眼有人用今季嘅伊代表咗佢成個生涯
你就喺度搞屎棍

事實勝於雄辯

猩全盛咁勁161718兩季都要俾isco取代啦

因為隻廢猩傷 唔係取代

唔算